麵麵見字入一入嚟

應承我
買返隻BABA PUT
好人一生平安